想問除咗Matthew Mcconaughey 仲有冇其他演員或者歌手係conservatives?

奇連伊士活

阿諾舒華辛力加？

鍾鎮濤

James Wood
Chris Pratt

冇歌手？

Country music 果班可能有

Patriot Jon Voight exposes George Soros, Hillary and Black Lives Matter

點可以冇列根

Ricky rebel
lgbt rock star

50cent